比3HK 無限數據王 話不限速呃左既苦主入黎呀喂 隔離台話3HK可以免費解約

屌你 有得免費解約就走啦
起碼上到網唔似CSL咁load空氣 重日日洗板喊苦喊忽

支持

咁咪電話號碼都無埋?

應該可以要求帶埋number走

想轉台
smartone好唔好的?
利申: 用緊3hk既無限plan

好唔好我唔知
起碼我未聽過佢無限plan會鎖5mbps

呢個post簡直要人手置頂

推

好多地方都收唔到

3HK騙子制裁名單正式出爐
歡迎大家得閒搵佢哋上台

葉生你唔使擔心
一定唔會漏咗你
大家快啲打去搵佢哋上台啦

更新

fu yip副業
講到明副業嚟 驚咩啊

正職係騙子

Push

咩事？load空氣？

238蚊4.5G無限plan
用夠15/20GB後鎖5mbps速度

good job
等呢到成班打手昆鳩人轉Csl轉菊花
一係幾舊水上smt話好撚爽
3hk 少d客真心正

係真唔係 係嘅話即走

可以轉咩台

5mb 咪好
csl直情上唔到

屌你老母啦 csl個情況仲撚衰
利申 之前csl 宜家3苦主

就係要呢d

垃圾

3HK最撚大穫係load空氣 成日室內收得好差 迅號差係死症黎

究竟仲有邊間電訊商用得
求推介

洗鬼佢講
電訊台唔少巴打都解左約脫咗苦海啦

下，咁貴。 我用緊任用數據王，都係$138 。
平時上網都正正常常，煲到劇。

雖然見有巴打PO過speedtest有d係好撚慢
但應該未至於好多地方收唔到?

個啲應該係4.5G全速plan 冇限21Mbps
不過一落地獄就冇分別

唔好 垃圾台

138殘廢plan好抵用
不過好心垃圾3就講明15GB後限速啦 個價一樣有競爭力 又唔洗比人問候

哩隻plan有冇得cut

依家咩公司好? 就黎完

SMT?

我個plan係4.5g 無限 300mbps，但冇一日個速度可以去到30mbps

點傾 係咁玩鳩我fup

厚面皮啲不停投訴
總之你要不斷提出因為速度問題要解約
千祈唔好加錢或者賠錢

SmarTone 慢到仆晒街

次次都話因為fup會將你優先使用降低

佢剩係得呢句
唔使理佢
繼續向消委會同埋OFCA投訴

Lm

Csl仲能垃圾

我$176 有數據王，過左40GB 到就5Mbps.

郊區之皇，用2000GB 都唔限速
但一入市區就幫你戒手機

解完咁用咩

agger

啱呀

其實公道講句係

如果你公鼂同屋企收得好
其實個plan係抵
（$188唔抵，因為成日都低過21mbps)

所以一直都係屌班sales手段差
同埋cs又好差

（但我公司同屋企都收2g咁慢，不了）

早兩年又係用啲4.5G無限plan，根本用用下就慢到快過21m plan少少
所以而家直頭轉用3嘅21m限速plan算月費慳一半

HKBN一樣 呢幾日打比我老母話$78 4G無限上網
問佢又話無限速 無限上網 心諗邊有咁抵

上網一睇得2Mbps
問佢又話無限速 我屌佢老母

78蚊5GB之後2mbps?
定係全程2mbps
如果合約有寫明全程2mbps
只可以話伯母唔好彩冇睇清楚

唔係 佢打電話黎 我聽
佢話4G無限上網 無限速 唔會用到某個位就限速

我之後上官網先見到全程2Mbps
當然無轉 屌佢老母比狗屌

咪睇下走得去邊 百幾蚊有15gb 21mbps+fup 5mbps 邊度搵 個個出街睇4k片?

唔係個個都係用緊$138 plan 兩舊幾嗰啲做晒水魚

咁兩舊幾嗰啲有咩選擇?

都係smt/csl架啦 再唔係睇唔啱轉返$138都好啊

我同你覺得百幾蚊有15gb 21mbps+fup 5mbps合理
但呢度大把撚樣比百幾蚊想做大爺
要全速無限1100Mbps永不降速先合理
一陣成班癲狗話你3台打手
講咁多野都徙鳩氣

唔好呀 好慢
利申 受害者

我哋用緊238

問題係比咗$238
收得差
我長期連1mbps都冇
一轉台同樣位置可收到40mbps以上

想做大爺係唔啱
但sales比唔到真無限就唔好亂講
同樣價錢話15gb後會鎖，一樣有人簽
而家不擇手段咁呃人簽約只會做衰自己brand
大把人屌

用緊 net+ 真係無呢啲問題，如果你數據量真係需要用得多咪join net+囉，個少少錢唔係差好多者

本身同人講238已經係真無限
跟住又叫人加錢升net+
會唔會升完之後又話有net++?

咁我就唔知啦，前排續約個陣佢送嘅，除左西鐵錦上路段唔太順之外，我係銅鑼灣返工又無乜特別收唔到

你net+梗係冇問題
佢而家就係鎖5mbps焗人加錢升net+

成日搭地鐵望住自己部電話不停load空氣，跟住望住人地上網

又會吹撚到長期1Mbps都冇
你個咩結界黎？作野都咪咁誇張啦
3台垃圾極都有限速5Mbps
你不如吹到廢過128k？

有net+ 就會有net+2.0 3.0 4.0
一開波都唔會限5 Mbps
限左5 mbps無耐就出左net+

最近好多人話數記唔撚掂
但其實用落根本就無問題
一個二個係度拎個5G DDS借題發揮帶風向

其實有d plan想加net+都冇得加

屌由csl轉過嚟，中伏

推佢老母$17X plan

冇問題就唔會咁多人屌啦
今日唔係錢問題
你一早講你個plan咁閪我咪畀多少少過smartone
點知簽完兩年約先知fup係解限速
簽約嗰個sales重要講咗三四次話真係冇限速

果班友擺明係唔想有人過smt係到扮數臭啦

重要今日佢用呢個理由降到得5mbps
聽日降到128kbps你係咪又硬食
要限速喺份約到寫得清清楚楚我唔會屌

佢講到明話無fup 無限速 我屌喇 食屎喇3

如果可以即走 真係 smt 3舊水任用 爽到仆街。
同事用smt 3百蚊任用 開熱點出嚟
4個人用 測速都仲有 60-70mbps. 我屌佢老母

打完去1033講完好似無左5mb問題，上個月第一個月用左3xgb

Csl轉過黎，csl快啲load圖唔駛時間，但一入左啲二之空間（地鐵）就係咁先，無限load空氣

下次想試smt

數據用咗2GB 左右炸
測速 咩地方都試過 都上唔到 30mbps
188plan 慘過用138 plan

正常應該幾多？ 因為我通常係屋企測都有30-80mb以前csl長期過百，不過地鐵load空氣

30-50 條氣都順啲啊

可能我少啲係街check，我之前都試過5mb即刻打上去

我$118 21mbps都覺得限5mbps好賤 不過出面同價又冇更好選擇

呢個plan就抵
238都鎖真係搵笨7

講到口臭 明明個plan咁有競爭力 係都要呃人真無限搏屌

其實間間都限速，點解咁多人屌3？

有時smt 唔係你地所講咁快咁好用 因為smt地面真係幾慢

係 不過起碼老實

跟巴打嘅教學 幾日就cut到約但係就要將老豆過78蚊續多兩年

原本前幾個月25GB後先限5Mbps，今個月發現24GB就開始限

196苦主

其實有冇得開番張contract出黎睇？
呢幾個月真係一過10gb就慢到仆街
利申 178

去email搵

1010 + 用量王
個個月爆左都唔慢
因為一係上到 一係上唔到

CSL：地鐵無限load
SMT：地面穩定地慢
3HK：限速5mb
CMHK：奶共

唔好用啦

電話confirm續約的 冇email...

仲有138咩
之前續約加到164

CSL：地鐵無限load
SMT：地面穩定地慢 SHK 5G plan 用zte huawei router
3HK：限速5mb
CMHK：奶共

姐係冇一間用得過

仲有嫁！

SMT骨幹咪又係租hkbn 用華為
CSL地鐵係衰 但好多地底鋪有獨家覆蓋
自己取捨用邊間

屌奶星
續約條友水鳩我

巴打你係打一次就得？

星期二夜晚喺3 fb message佢 星期三有人打俾我了解情況 跟住又係講埋啲網絡優先權嗰啲廢話 我就實牙實齒同佢講話無論去到邊度只要過咗15 mb就一定行5mbps 佢就話了解然後就會同主任講 跟住星期五個主任就打畀我 如果想cut嘅話就要將我$168個plan剩餘嘅時間轉過去我老豆個plan度 我同佢講我老豆用唔著咁貴嘅plan 想單方面cut因為係佢哋問題 佢就話要遲啲再覆我 星期六再打嚟就話 可以cut 但係就要將我老豆$78個plan續多兩年半約 抵消返我$168個plan仲有一年多啲嘅時間 我就話冇問題 橫掂都冇乜可能有plan會平得過78蚊

點解佢會將你老豆既資料放埋一齊同一個名登記？

話唔定一年之後$78 可以有高速plan, 你樣即係俾佢利用左

你太淋 應該即時拒絕 不接受任何抵銷方案企硬要求立即無條件終止 否則向OFCA 消委會投訴

我而家打左嚟一次，然後話工程部點樣同我測試...話過幾日再打俾我過幾日都唔知點。唔知佢會玩咩花樣

係呀都係用我個名登記

應該唔會呀嘛 幾年前smt個2mbps plan都要88

我嗰陣時嘅心態係之後可能都冇$78咁平 幫我老豆搞約嗰啲又麻煩 佢幫我續到我老豆死都冇乜所謂

用唔用得晒先
用唔晒寧願轉去儲值咭算

佢個個月都用爆嘅 所以都唔算曬 不過啲老人家都唔知網速快同慢有咩分別

邊個台? SMT?

3

佢會話check過冇問題
死口唔認鎖速
問你有冇興趣加錢開net+

又要繼續鬧佢

兜兜兜揸兜啦

佢老味吖

千祈唔好用3

really?

有晒證據想睇佢點反駁

唔怪得呢排真任用啦
連登威力唔可以睇少

咪呀
好慢呀

好
肯比貴過3hk 一定好
新客268 18gb
我續約嘅時候係256 unlimited

我公司同屋企真係收3格但長期1mbps都冇
（唔係話收得1，2格）
唔係吹
我係連喺公司whatsapp圖又send唔到
炒股又斷線
之前用csl同一位置都收到 （順暢）
而家轉咗自由鳥同一位置起碼有10mbps以上

所以我係屌1mbps都冇
我無限plan 1100mbps黎架
但一個月都用唔過8GB
因為大部份時間都收得好差
冇機會比我限速呀屌

所以我屌上CS
佢哋都認錯比我cut約

佢係打手

支持轉台

$178任用

一個月用咗廿幾GB，乜事都冇

千蚊唔好用3

我都屌左幾次，又話搵工程部試。然後又pass俾主任。都仲未cut到...

一個號碼一份約， 咁都可以混埋一齊講
3hk班仆街真係亂用counter offer

我而家用左15gb, 就鎖死左5gb

根本唔駛接受
如果冇家人用緊3HK, 係唔係唔駛CUT
到時海關見

同埋你可以有資格代表你老豆續約咩

118任用 岩岩開始用數據王

今日仲有2.1mb

118 plan表示好爽

點解電訊台有20個屌柒3嘅post？

呃人錢唔駛還？大大間公司示範你睇

推到佢肯解約

屌你老母古星輝

開左個POST,咁岩發現原來咁多人都有依個問題

本身用1010

上年俾條電話SALE屎佬呃鳩我話: 你咁既價錢係我地依邊做到4.5G 真無限數據呀
我問: 下咁抵? 係咪用超過數量都唔會減速架?
SALE屎佬: 係,真正真無限數據

我屌你老母臭閪幾個月後已經頂唔撚順,打上台去屌佢,限鳩我限撚到ON99
我叫佢聽返錄音,你同事話唔會減速
之後佢地仲串返我話: 我地聽返錄音啦,如果同事無提及過
我: 我要聽錄音,屌你老母咁撚樣呃鳩我
佢地: 好,因為錄音都好長,你會幾時想聽?
我: 依家
佢: 因為我地都需要安排錄音播放,要同你約個時間,你俾個時間我地啦

最後俾撚左時間佢,但就NO SHOW
之後打上台佢地就唔撚再接鳩我電話了
我踩落門市屌柒佢地又話要打返上台問/ 幫我回報
到依家都仲係ON99咁,錢就每個月俾無限PLAN價錢,但用撚完20GB 後就直接送我去2G
奉勸各位咪撚幫襯依個仆街3台 , 真垃圾無限數據

先CSL 後3
唸起都慘

老老豆豆 香港有邊一間係ok
間間都有人屌
3宜家限速慢係慢 但地鐵load ig都叫ok 之前csl係全程load空氣

呢兩年用開年卡都未試過load air
以前上台上過csl 加3都會load air

黨鐵又一新紀錄

早晨 千祈唔好用3

記住咪撚用3

有冇人用緊1010?

6號九龍見

3台sales狗真係好撚肉酸
一話要cut合約即刻block人地

投訴完仲慢咗玩報復仆你個街

誠哥啲地頭係

解約我咪唔推

一日囉

約已解，我兌現承諾，唔推一日

又變返空氣

pish

咁紅姐係解唔解到

用緊138係咪唔洗轉都得

最後一個月同佢講轉左台先黎唔限我速

ching 而家用咩台

SMT

真係解到約

想問下解到約既，本身仲有幾耐約

仲慢過3hk
Smt 好撚慢

3有幾快都冇用
後期都係得5mbps

但我係觀塘，屋企用都唔過5mbps😂
係街上面用smt都好慢

依家加埋33蚊乞衣卡更加冇眼睇

狗也不屌，中曬伏。 幾年前仲可以j下coverage大，而家網速同coverage都廢埋，垃圾

用緊138,咁連仔有咩推介呀？

最後會唔會得番支國移動

毋忘十二港人

毋忘十二港人及所有在囚手足